原來我自己都好公主病, 點先可以成熟d?

自己以前一直都睇唔起港女、公主病.....
但原來到自己拍拖果時都有d情緒化.......

有時大家溝通得唔好....
今日BF同我講完D野真係唔開心左成日...
唔會鬧人.....但會好想喊, 好傷心,
唔想再理BF, 想分手(但仲好鍾意佢)

想佢TUM返.............覺得自己好唔成熟
真係想就咁發脾氣走人 ><

唉.....點先可以成熟D?

等連登啲叔叔幫你變大人

被飛幾次就會醒水

慢慢累積經驗

氹乜9？氹到好煩呀知唔知

你bf....同你講左啲咩......搞到你咁.......唔開心....

要有埋主婦手

唔屌唔成熟，比人屌得少吖